[Fact Checked] 元朗人入 何生個家墳係比白衫搞

已fact checked
何生畀唔足水 所以畀人搞辦事處 同山墳
可能何生會誤會係反對佢既示威者做
但我知道大量示威者去左佢辦事處到整連儂牆 應該唔關事

快啲同我 share 出去

上次number 個
42x 同我講

快啲share 出去

Facebook有個post 都有講 但搵唔返了

唔想我地白衫 比人老點

推

推比我地兄弟睇

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

目擊者表示見到一群身穿白衣的暴徒與上週日到元朗西鐵站打人的正是同一群人，他們正在何君堯父母的墳前動工。據了解白衫人士聲稱週日元西行動何議員沒找尾數，而引發今次事件。

快d 同我搵啲fact check proof

想要埋錄音 thx